有無人床既位置係橫樑壓頂？

係舊屋未搬個時，訓既位置 我個頭對上天花板 就係條橫樑，
成日病同埋發惡夢，
最密試過一星期發三次惡夢
都係啲古靈精怪夢

最記得其中一個夢係有個透明既物體
夢入面知佢係無形咁既
一路迫近我 迫到我醒咗
醒咗覺得好寒好驚

之後頂唔順同屋企人講 換一換咗床個位置，
就無咩事無再咁發惡夢

唔知係心理作用定迷信，巴絲們又有無試過

風水黎講的確係唔好
橫樑壓頂好易有頭痛

似真係有靈體，你仲要覺得好寒。

但舊屋個陣有裝觀音個啲，係屋企都覺得安心既

個壓迫感點都有d心理作用

訓上格
離天花得4呎左右。。。
坐起身差唔多頂頭鎚。。。

做左個假天花